[撕殺列車] 車路士球迷討論區

Hawk Youtube Channel:

Hawk Group:

撕殺列車易

From hawks

Tuchel賽後摘要:

-認為球隊可以入多幾球，球隊應該要製造更多空間去加快比賽節奏

-滿意球隊防守表現，球隊希望打進攻足球，要拎到clean sheet唔代表要泊大巴，我地既風格既將防線推高，係高位搶奪控球權

-解釋輪陣容換係因為考慮到未來既賽程，亦都評估過對手會採用man marking部署，所以調整左進攻套路，希望增強球隊既速度同埋跑動

-滿意Havertz表現，Havertz亦成功報答到我對佢既信任

-Havertz需要時間適應英超係好正常

-讚揚Zouma表現出色

-Pulisic最近缺乏機會並唔係因為信任同能力既問題，佢需要保持耐性

-特別提及Emerson, Abraham，因為兩位最近都無機會上陣，佢地要繼續努力

kai

天神=韓國大叔 一拳一件

沒有林柏特的第41天 天氣（晴）

Kai Kai 😍

Kai: Bro 😘🖕🏾

vs leeds

添sir 哈sir
蒙sir
捷sir 佐sir 高sir 奧sir
魯sir 天神sir 劈利sir
雞巴sir

Emerson 牙譚努力啲先賣到個好價

杜蛇屌雲拿示意圖

Tuchel用德文訓斥Werner😂

你今場踢右邊呀!你對上15分鐘都踢緊左邊，你明唔明呀?

''Timo, how long are you staying on the left? You’re playing on the right! The last 15 mins you’ve only been on the left! Don’t you understand?''

文狗又有cs

最後的試煉列狗下體

再咁落去 Mendy 真係金手套

以件死傻鳩去左邊盲反盲到天神連踢左一個月好波
今場天神仲要差d助攻

有球676狗少有空哂都俾文狗力場彈咗上看台

完成試煉 即刻西波

機司癲神!!!!

Havertz on #CFC: "It wasn't easy for me. Everything was new. I came 7 months ago and now it's time to perform. I know there are many people who have doubts about me. I will just keep going, keep on working. I hope that a performance like this will give me a lot of confidence."

下場見真章

撚狗既廢真係唔講得笑

Kai Kai🥰

油王好波
好彩無浪費成個場季

Clean shit

睇live果陣都好似聽到佢屌Timo
不過唔知佢up乜鳩

Tam狗前鋒中入波數據最好
佢就係樣樣都一般，
唔似Timo 速度走位10分，射術0分
基奧特 身位one touch 10分，速度0分

佢就樣樣都4，5分，周身刀無張利
依家就好雞肋，賣唔係，出又唔係，後備入黎又無撚用，最值錢係英人

如果H29打假9keep到
譚仔可以收得皮

睇精華幾個大好 機會
最後一腳 ....

杜蛇屌鳩Timo 示意圖

我堅定支持德國雙子
希望雲狗繼續

杜蛇踢返起咁多人都夠交功課比maina
棄個雲狗都不傷大雅

仲以為屌鳩timo end product太廢，原來係屌佢踢錯邊

左右不分？

唐氏係咁

杜蛇應該想用個攻力勁啲既對2&B

今場入第一球波都係2&B on99 跟甩左朗蛇

杜蛇屈到教到成隊人都唔敢揸流灘，而家除左azp個位無明顯既替換外，其他位換邊個落去都有唔同作用，好似猛仔咁fit，今場休息換大袋，呢個位一樣有野睇

最明顯我覺得係左翼衛個位，朗狗係干一果陣間唔時都hea踢散步，而家同佢爭位既捷都上力，一hea就無得踢

左翼衛之鬼，個侵略性勁捷狗好多 (防守唔計)

仆街，下場8:30踢，又黎西波

英超去到五月份先有凌晨波 終於唔使捱夜睇波

如果下年繼續踢3中堅 係唔係都要買個人幫下隊長手

唔介意西咸上前四
最好踢埋獌落去第五

我覺得遲早都會試下雙中堅

不枉我一宜堅定不移貫徹始終支持Kai Havertz

我地真係爭咁個頂尖射手

兩隻英撚閘都係4後勁d
長遠都係要打番4後

希望433 都可以用到猛傻同場

猛box to box
傻假9

油爸已經睇穿曬
下年夏躝

Happy都係踢四後衛好啲

可能4231 猛打box to box/攻中位

如果買新中堅happy應該最危？
天神 cwa表現好 迪加德國人杜sir應該會照住

咁快推Havertz打假九 = 送佢去死

半單刀都有埋

你撚大唷？

我開始覺得kai把握力有top3

計我地隊波

終於發揮到Kai嘅能力出嚟啦

幾時輪到美隊

早場通常西波

唔買人下

袋傻雲
高佐猛

tmr/含

佢剃撚晒d閪鬚先講

係

面對狂人比爾沙，今鋪杜蛇見真章

上半季睇咗咁耐猛踢b2b，結果差啲冇晒靈氣仲唔夠？

要起機了

丹麥真男人勁到

天神 cwa同時出可能有d難

有冇人覺得CS好撚爽？2：0仲爽過4：1

佢回復返上季尾咁就得

未出賽程喎 ching

大袋嗰次就講到明就算係契仔都唔會俾面

未見過咁快回後既朗

呢句由到對摩daddy講到而家

呢排睇完深夜波都好 第二日個人都精神啲 行步路都有自信啲 多謝杜蛇

4月有啦

尋晚所有後場build up都係 天神+ azp+佐三角
Zouma完全無份杜狗識波

我覺得見真章呢三個字真係好work， 繼續講咪撚停，越講就越有好表現

講撚到贏埋歐聯

識善用優點,隱藏缺點係好

剩係用黎守卡法路雲高波就夠

我先，過到比爾沙逼搶先算啦，下場見真章

錫菲聯起機戰

zouma無發膠已經還神

天神用波能力好勁

之前仲有幾條傻鳩出黎盲反

好多球都直接傳到入中間比高/佐
以前睇啲黑鳩分邊睇到燥

Kante代高or佐好d

杜蛇歐聯有機會放施華係左邊

琴晚一對一搶埋李察利臣個波真係好勁
杜蛇依家呢刻好難唔用佢

分邊之後都係喺度鳩互傳真係燥

昨晚啲上波好正

仲有幾球直接直傳比kai
J到出血

睇到嘩出聲
以為會一野俾人爆過
點知偷波偷得咁瀟灑

打列狗必出簡

唯一覺得唔同係天神會指人題場
之前鷹講過佢喺場上面係好似啞咗咁，呢個變化好大

76 好似落左柯打happy一掂波就逼
搞到後來隊友有時寧願傳第二個都唔畀佢
反而愛前場好似永遠唔夠人數逼咁
下下差一兩個人封唔哂位

希望丹麥sir打返四後都係咁勁

唔知關唔關事
感覺sliva黎左之後班後防好似一洗頹風咁
christy做番個男人 zouma多左heading
tuchel又幫魯魯起機
明明都係個班人

ching係時候改名

仲有球助攻阿朗半單刀

尋晚邊個MOTM

一定關事啦
馬昆老師都有講

快啲續約

1 on 1嗰球

淨係入十二碼 屌你老母佐真奴

沙蛇呢鋪大獲

考牌戰

最下面嗰張
完封mk仔676臣

一向好，夠膽向前推

個球好驚佢比人過再on99拉尻人紅牌

btw尋晚見蘇馬傷咗訓係地好驚佢又重傷

家陣變左丹麥男子漢仲同你玩呢d咩

朗狗琴日單刀果球走位first touch好勁
反而射唔入

丹麥猛男

仲要係無接觸之下瞓低

前場雲狗都係

Why not welcome maquanlosi?

後場UUU 之後對面壓到上嚟就求其一腳轟上去送個波比人

琴日2球遠射都唔中龍 屌你老母佐真奴

個heat map成個左閘咁

尋晚Pickford上哂身，唔係起碼入多兩粒

以前睇到早場都熄電視
而家嘅串連真係好高質，深夜波都要場場追

其實有無人同我一樣覺得zouma 用波唔勁，但絕對唔算差

我覺得好過Cahill 同英超絕大部分中堅

打車佢同打其他隊兩個人
如果係獌熱嘅碧福特最少4:0
朗同timo加kante嗰下應該會入
再加會派下膠

feel到可以贏歐聯

以前就算贏波都唔興奮
因為都係靠死球/世界波鳩住贏
成場㩒住平安鐘睇
而家㩒少好多
尋日Richarlison 嗰下諗住仆得街天神
其他都冇咩平安鐘

4,5月未編時間

Tuchel on #CFC captain Azpilicueta: "I have the maximum respect for him, he's unbelievable. What a pleasure, what a gift to have a captain like this. I believe from my heart the importance of captains in teams.

If you have a guy so humble, so full of quality, so ready to give everything for the team, to have the mentality of a water carrier, to help everyone on and off the pitch, a smile every day in training, every time ready - It's a gift for every manager and in my belief for every team.

He is key I truly believe every team takes the mentality of their top guys, of their captains. He deserves the praise for that." (Fifth Stand app)

以依家個勢，季尾隨時排第2

希望贏埋2個杯賽

Zouma下季好躝

"以前就算贏波都唔興奮"
exact7ly
直頭冇睇嘅意慾添

而家啲波睇得好舒服 好安心 條氣好順
連天神都變返男人
Feel 到終於做返一隊真正強隊

cwa受傷嗰場 見到換丹麥boy唔換蘇馬
以為係錯嘅決定
但見丹麥boy入替嗰陣眼神幾咁兇狠
Feel到有啲唔同 諗住姑且信下佢啦
點知今次解凍真係完全變咗另一個人咁

70幾分鐘有球好似唔知天神/佐/高邊個跟左出去拍波 係身後指住後面叫朗蛇補位 佢又係度發夢咁

其實打得好傳控既中堅真係唔多
有長傳係bonus
Zouma身體質素同頭鎚top
今場都有一下食哂身位好靚
同轉左打法少左角球佢又無得出
上半季都入左幾球頭鎚

琴日Kai唔講表現 淨係個樣睇落好似浴火重生 朝氣勃勃 幾好笑口 點似撚狗果時死老豆樣 笑都唔撚笑下 遠睇仲以為莫拉達黎

成套動作已經冇得彈啦，係爭左運氣入唔到

呢球贏路數 個重心冇移走哂擋到條線

冇咗白粉樣嘅kai仔仲係唔係kai仔

隊長
希望可以踢到好似J辛咁耐

蘇馬點都好過魯sir，用波未必及得上，但佢身體質素同頭鎚贏哂，同身體質素差少少，但腳法頭腦一流嘅丹麥男人啱啱好fit哂，唔做三中堅中間嗰個就得

我知你講邊球 明明46波 一埋身對面好似搬唔郁座山咁

唔認同，魯蛇 係林狗走左之後根本頂級中堅水平

係會派下膠

琴晚佐狗個樣攰到
幾驚佢炒

其實雲狗射近柱個球推多步都仲得

好撚top

第二張好似電欺feel

一早話左傻狗波底好有得救

唐狗呢D垃圾就算啦 D數字球迷日撚日J德甲銀靴 仆你個街 控傳盤都衰撚過學界

發現禁區防守嗰陣得Azp同天神會有意識手放身後
其他人都由得隻手鳩揈揈

講得好！！！

而家希望丹麥男人改善吓頭槌爭頂 咁就perfect

呢啲應該熨遠柱
射近柱又唔係勁bang
唔知做乜撚

利申: 印咗雲狗波衫

呢家仲洗唔洗買用波型中堅？

Zouma落腳都好準
就算禁區落鏟都好少唔中波

牙朗直頭左翼衛世一啦

我估夏天淨係買夏蘭一個 唔會再買人

好施華feel

無免費台直播應該無事既

其實佢有冇打過翼

佢以前打前鋒

買個前鋒先啦 除非就傻打9號 豬蛇Plan B 譚仔填下HG位置

同埋佐高簡既後備?

Finishing 完勝Timo

愛唔係唔夠人迫，而係車兩個中場好肯落深d做一下駁腳，多左呢簡單一腳就形成到個三角形就好輕鬆解左對面迫搶

Havertz 似打中鋒先有料到

Halaand is coming

kai狗踢到正前其實無必要買夏撚

仆街贏波靚心情比個frd劇透破壞晒

嬌

笑撚死 利華果陣佢不嬲都係打假9
但係佢右翼數據仲好過打F9 真係唔知點解
林伯之前放佢係翼都係咁既原因 當然打到舊屎咁

買到夏撚又好難唔要既 除左傻狗仲有邊個可以用 豬蛇都玩唔到幾多年啦

係喎屌

捷維爾係傷左

輪換

如果打3中堅

前面猛傻打雙false 9
前鋒要個識入波 高產既係最perfect

但係好難叫夏撚/Kai坐後備

利申覺得唔會買夏撚，會先買中堅

我覺得而家每個位置都係良性競爭
有得輪換休息
仲令到啲球員個個都搏表現
個個都有機會
杜sir好野

想主攻出朗狗
想平衡d就出捷

斷估豬sir踢埋歐國盃都係時候掛靴

所以施華都係?
FM曹竟然玩輪換

佢都送左個十二碼嘅

天神

夏撚一定正選既 始終都需要有一個有級數既二號射手 冇人肯打後備 但傻狗仲有其他位置可以打既 出場機會都唔會少 相對地比一個純射手打後備會易接受D先

無計 牙朗上左去落唔番黎要打埋佢個位

azp個位隊中邊個可以打到？
都係時候搵接班人

佢控波好啲嘅話，啲單刀或者傳中識cup一cup先嘅，可以入到唔少

我估佢會去第二度享受足球

尋晚朗sir進攻上交足功課

佐高兩個起禁區頂既射門能力太弱，佐起頭30分鐘。兩腳second ball 都射到校隊水平。

tt 要加操中場d 射門，真正射術好得mm.

Zouma都唔係好差姐

佢季初有
以家佢一定係衰心急下下諗住鳩ban左先
不過佢first touch 又真係好左d 起碼少咗甩

冇 一輪換杜出艾馬sir踢lcb

你姓林?

講真 每個球員都有自己作用 佐高射門唔強但傳到俾射波勁果D咪得囉 你都唔會叫Xavi去練下射波啦

Azp就只係得一個，冇咗佢嘅成隊變少少踢法好過啦

仲有龍虎切(如果有人仲對仍有希望)
同埋加拉加

又想賴俾撚蛇? respect la ching

季初咪一鳩樣

下季會買咩頂級中堅 蘇馬可以可以賣

冇瀬
不嬲都覺得係佢自己問題

佢唔係衰心急
佢係技術有限 唔可以做太多推控/細微既修正
所以下下都要鳩射

Sule 喊包
其他黑CB不了

model切可能會靠近猛既後備多D喎

加拉加同嬌唔知邊個可以更加成才呢

Ca幾時可以fit
好掛住以前逢人就過既Ca

用佢打防反lor
不過圍屌佢又有作用

佢啱啱傷好，睇定d先出掛

其實可以收Timo不過until Timo score先至坐下

真係好難想像一個所謂既頂級射手 成日 係成日單刀都唔中框

更難想像仲有人迷雲 我叫雲加落去射都射得好過佢啦

每個球員都要有基本既得分能力。
你睇下rj 都射過世界波，azp,朗都有試過second ball 得分。

但係中場真係冇乜印象邊個有咁既能力。

timo 都係啦，射門係車最弱一環，timo 下下都大力ban 埋去，。，肯定冇譜又唔準啦。

加拉有無機下季收番做華碩後備

可能變成R聯專用

窩利射第一球算係咁

其實好粗 暫時覺得含先過佢

買飯

係 有啲期待睇杜點孌法

終於有自信po呢張

等毒佐走先啦

Sarr就del左佢啦

你咁講高都入過波既 杜蛇下既高佐已經多左起腳

講返你話角球second波先 其實好多教練都唔主張冒險射入人堆 驚撞返出黎俾人反擊 所以好多人既射門路線都係拉西呀 向上角射呀咁 唔係幫高佐護旗 但係隊隊都係咁 好多球員出身既講波佬都係咁話

撚狗之前換人轉陣叫試陣，依家換人轉陣係真係為左勝利，值得一讚。

仲有，KAI狗入唔到國家隊真係一件好事

呢d先叫前鋒...

唔鳩ban埋去 以佢技術熨唔中框呀

Hi

有冇人同我一樣 一心撐雲拿
下季就大爆發入30粒輕鬆

暑假換夏撚

好撚感動
打4後都係咁好就好

唔使講咁多
錢又唔係我比 買夏撚使撚care撞唔撞位
我只係負責J

無鋒陣真係最好
Tam幫唔到build up
豬蛇速率又太慢

雲狗呢d咁撚粗糙既球員
你比佢入順左 狀態起緊既時候
加埋佢本身強頂無球走位 速度
會好撚勁
但唔會穩定 一閪兩場 跟住就可以空龍都唔撚入個d撚屌
所以下季 一定要夏蘭特 靠timo死硬

屌你老母 第三球係蘇狗守就仆硬街

其實仲有一開頭球禁區頂 free kick 都係天神 跳起頂走

每個球員都要有基本既得分能力

睇你點睇
佢係有走位 冇射術

防反要既野係幾條友兩三腳好快咁打上去
控得差已經會拖慢

杜蛇已經話雲狗唔係幾打到陣地戰
如果要打防反 操返起美隊咪仲好
美隊一樣落力逼搶 入攝好 只不過係多傷

速度、走位、體能頂級
射門、first touch三級
仲有得練有得救

仲勁過30前嘅豬

三短人
無鋒
進攻上仲可以練得更熟練

好！

進攻仲有好多改善空間

外賣到未

把握力太差
壓住人攻都係入得1、2粒

技術性調整 100%信心

Sarr真係好豬頭骨feel，明明係獨立一單deal嚟但硬係唔明點解會簽

Free agent + potential掛

22歲 唔岩用咪賣 閪女人就鐘意架啦
呢d力架後防 踢下d次級聯賽
屈下體型 屈下速 仲有波圖呢d黑店幫佢刷下數據
閪女人即刻濕撚晒啦

平心而論 如果佢腳風順 係會入呢啲波
但可以睇得出如果佢唔順 佢啲decision make好撚差

就到 但個bell應該好淋

巴哥26歲黎車頭一二季都俾人叫豬油巴

佢點都值千幾2千萬
免簽放返出去輕鬆賺 西女人最愛

有無ching覺得只要唐仔入到一球單刀就會起機

干地搵得打中間既中堅點會差
以前個問題係大戰唔穩定
但係呢幾場踢到冇左施華都得

佢本身射門絕對唔係三級
似係個人無晒信心
所以真係要幫佢起下機

打籃球？

買到夏撚我即克幫西女人奶！

本來佢就係黎刷cv

跟

呢啲起機都冇撚用
支持油爸買夏躝

我戒J一個月

但佢係波圖都踢得麻麻

買夏撚要走嘅都係tam
對timo無影響

之後歐聯都好大機搵Kai打假9

Kai唔短呀

學前面ching咁講, 樣樣得5分先係最慘
姐係冇特色

Timo呢d 踢強隊一定好有用, 體能好,速度夠快
打起埋Kai
有兩隻快馬係前面跑已經差好遠

好似譚狗呢啲三不像最好送去啲英超下遊練到有特色為止

而家打起埋傻
歐聯冇猛佐都冇咁驚

一早奶緊要唔要J圖

佢夠料踢中遊
去到應該就可以好似連美斯咁復活

成個黑色12月，1月，2月。 好似輸左9成賽事，贏果場富臨都係人地打多個
之後比人串冇經驗，佢仲話問過好多有經驗既教頭，話經驗冇嘜用，仲話經驗越多，成績反而越差，之後仲賴番落d球員，話佢地廢

成隊個陣容
除左嬌魔同左算同type
成個中前場
個個都唔同type
杜狗咁鐘意做戰術大師
一定玩得好開心

買唔到我屌撚死西女人

高過Drogba

ching 唔會唔中框先呀嘛 單刀空哂有時間諗喎 職業球員

腳風順起上黎佢唔中框都折射入網啦 咁不如我阿婆去踢都得啦

君子斷交 不出惡言
佢依嫁都仲係叻準

pulisic kai werner
chilwell kovacic kante james
天神 silva azp
mendy

冇mm應該會出kai false9對馬體會

輸都算 踢到出埋八門金鎖陣 記者會賴三賴四先頂唔順

希望撚sir好好反省下
同一班人差咁遠

杜蛇直頭做埋垃圾循環再用
連魯狗/朗蛇都踢得返

下場理應俾雲傻夾熟啲 預備歐聯
但又想美狗正選起機 對highline啱踢

心情好矛盾

椰>美機會大啲

單刀都唔撚驚佢入 跑到50次空位又有咩用丫

似會出椰子
Ca個定位好尷尬
狀態又唔好
不過好吊詭
落後時杜狗第一個又諗起佢

係 但可以踢雲狗落後備

練好啲控波啦屌，佢國家隊都係打呢啲波，再係咁真係聽收檔

利申德迷

所以我一直都支持佢躝

屌覆錯

三短人係雲m美
無鋒咪係佢

杜蛇11場贏撚左9場，到而家都仲未叫坐到前四，因為韋狗有一場未踢，撚蛇果種廢真係大家under-estimate 得好緊要

我擔心椰子多啲
佢都仲係未踢得起

我講雲狗

對下體攻佢老味la
2251係面天神撘cwa

冇猛佐 對杜曹黎講係真正考牌戰

West Ham manager David Moyes says Declan Rice is worth far more than £100m and claims other players who have recently moved for big money "couldn't lace his boots" #whufc

椰子最近講牙飯

100m 唔夠幫佢挽鞋

場場都考牌 杜蛇攞啲牌就嚟多過菲比斯

呢家打返起傻狗

當年干地考到奪冠果日

屌你啦，後期干地拎Cahill踢中間bor

杜sir都要考到攞歐聯

杜曹帶領車路士開季8戰全勝，杜帥亦明白大家的期望，更加明白如果一輸，會發生甚麼情況。
被問到球員連場征戰會否在體力上有問題，杜帥就表示球員在贏波後沒有感到疲憊，並認為一切不安的言論將會影響軍心。
「你有否看過贏4:0之後球員會覺得累?我從沒見過，當贏波時你會覺得更加舒服，士氣亦會提高。我們需要贏出比賽搶分，但我更希望可以輸一場‥…當然只是說笑，但這樣的確可減壓力。」

同路人 睇波要睇呢D傻西真係覺得好折墮

場撚場都好似小兒麻痺咁

對下體認真要考牌

唐仔

真四格

如果車負負66贏埋歐聯 林伯會唔會自殺

後面堆毒毒

杜會點tune童裝狗

CA下場黎個prefect hattrick就起機

企得穩先算啦

雲拿需要淘寶誇誇群

軌連托利斯都忍得到
雲狗應該都會忍到

sule近幾場踢右閘好sharp
佢踢azp 個右中堅位fit哂

鬼佬meme？
好似唔啱意思

你真係大諗頭 今年垃圾車贏歐聯我自殺tim呀

佢哋整嗰啲memes好鍾意將啲好勁既球隊比喻做少林足球隊

我諗佢哋嘅意思好似少林隊咁勁

呢度係咪「多謝支持.....掃地嘅唔係觀眾呀？」

咁大舊嘅右閘

杜sir一上任就贏左熱馬利愛

林sir上半季講緊係對top10零勝績

魯蛇以前喺羅馬踢過右閘

呢張貼題D

Kai果球claim唔到？

班外國人應該唔識呢套

撚二季

射唔中龍既

牙kai

識少林足球都好叻喇
食神咁本地嘅嘢真係難啲會接觸

諗起哥狗當年句鏝城需要輸一場

美狗場場出黎都會跌同跣幾穫

少林足球同功夫都多外國人識

歐聯決戰 應該車鏝決鬥

timo要學野
入波唔一定要射中龍
識射人都一樣

下體場波要睇高簡破地獄組合竟然冇人講

佢零碼都中楣底彈出 唔好搞咁多嘢啦

可以試吓chilwell 頭搥唔差又有速度包位同推個波上去 係驚要將套嘢轉去左邊難啲適應

似mm後備多啲死逼爛逼

把握力好d 真係456 喇
雲琴日幾個chance 最少要食到1

免費野 轉手賣番出去賺錢 何樂而不為

唔好睇小
你睇返呢幾場拜
sule勁能bulk咁帶波衝上去前場
腳法仲要有兩下
佢踢三中堅右邊配埋RJ撞能死人都似

龍虎切可能要好似Zouma咁外借多幾季先收得返嚟用

靜靜地贏唔能得
係要出黎燈

宮ching近況幸福嗎

唔明大家咁開心做咩最尾幾場先見真章

考牌考足成年

今季保得住前四當贏啦

琴晚kai做到嘅全盛切都做到甚至更好
如果返到嚟冇能力爭要外借我寧願賣
終止外借生涯對雙方都好

對獌都係咁姐 冇事

佢咪瞄住咗個龍門嚟射囉

下場守到和都夠 唔驚

切其實應該打中場多過假9

邊到同位

當日堅定不移支持kai終於今日有起色
當日我堅持話佢個模係有收割版法明奴
比好多人屌我唔識波
又話佢係咩新奧燒波叔

RJ 身體質素都真係幾勁

Kai 琴晚精神時間房出關
我車後備陣容好豪華到呢~ 杜 sir 試陣從不鳩出

佢呢啲有波底既 係時間既問題
下個要起機係椰子

對修嗰場出蘇馬打中中堅算唯一敗筆

中場就爭唔贏佐高猛簡
佢Skill set接近琴晚嘅kai
咁係咁比架啦

好似話沙蛇講過切岩踢前鋒

好似係干地唔係咩

加拉加覺得杜蛇未必鍾意佢
佢都係後備料
想睇杜蛇點rate 乞衣頭多啲

威爾斯馬昆老師

富林都係放佢係攻中 前鋒位

有杜sir，唔驚

要出豬sir比椰子斬入去

跟干地踢過中場翼鋒輔鋒
跟沙利踢中場翼鋒
全部都打得好好
根本就同前場萬能key

獌唔同下體啦

食五兄弟？

嘩 咁大想頭

台式便檔
下場杜比全景聲大戰

星期六 + 早場波 = 真杜蛇考牌

岩聽！基本上輸一場可以即炒

椰狗起左少少 反而美國狗真係屌女屌到腳軟
仲未有起色

Kai無球跑動快過帶波咁多

名？隻雞髀大到

On ball就係囉
Off ball懶到碌鳩咁

話時話同分奴死撚左去邊

所以返嚟都唔會爭得贏mm

完季等杜sir望聞問切
拎住鐵棍執
執唔掂就可以切退

食字師

留鬚咁耐未好過
幾時剃番

對西咸果場真係爭前4最重要果場

收割版班拿約

Ching中文系first hon？
睇得穿我玩緊食字

如果雲拿有Torres咁好運我終身迷雲
話晒當年Torres入過疤狗 歐聯決賽又搏到corner

Chelsea till you die

QB 好好便檔，好似係黃店。

Torres助攻都貢獻唔少

我英文人

很正

其實我又唔係咁睇
唔怕一萬只怕萬一
佢隊利記個場真係好有用，搞到佢地唔敢壓哂上黎

點解會有咁多個毒毒

兩條廢人 愛馬神and tammy

以前學界射失一波之後一攞波就好撚驚，更何況英超大球會

呢啲真係普通球員同球星嘅分別
穩定輸出真係唔易
再睇返以前巴哥踢硬仗先carry
呢啲心理質素好癲

我覺得佢射失嗰球12碼係致命傷

王子ball control 數值應該係唐仔2倍

法邊爐右閘出身

對猁果球冇比人屈越既話 可能已經起番機

收返Tomori 係AC打得唔差

巴哥對拜嗰球12碼輕描淡寫

拍親紀錄片都閪
Sunderland 熱狗 祖

經歷咗好多先有2012
07-08有佢射12碼應該都拎咗

射極都冇

熱狗呢排翻返生 同上年差唔多啫

鏝城都有拍啦 咪又係風生水起

巴卡踢AC夠戰神mode

番黎又變番2秒即甩

如果kai打起左可以踢假9/前鋒
其實又真係唔使買haaland
買個輪換翼好過

有踢過同達到軌要有嘅水平係唔同架喎

Kai真係踢起左就差唔多會見到拜狗放風

伊雲都大舊

Sancho

Reecey!

尋日體嘢有講Sule

諗起有英奴吹奏rj打防中

唔好玩啦 猩猩打清道夫

195同184

我成日都以為伊雲好高

我聽返尋日體波台講Sule都即時諗起頂azp

落返英冠咪打到

我成日覺得牙朗係第二個伊雲

但其實巴哥有時都會短路 嗰場加時禁區不必要地加一腳kick跌列貝利嗰時嚇死我

話時話五尺巴係咪未出沒有林伯特的XX天

我果下直頭覺得收左皮

睇幾次都覺得好好J，真係要keep到先好
唔好無啦啦變返女人

有 佢好準時

踢波最緊要有作用 幫到隊波
足以遮蓋其他缺點
越踢越有既M朗好勵志

含宜加打右中堅 錫狗又玩中堅後上 當然未夠班但可以頂下後備

u23 Lawrence 咪踢倒

四強又係佢輸pen
唔係有D運做咗巴狗好耐

全盛伊雲防守好得多

阿朗殺人方面勁好多👌

勝愛戰神哈佛狗

打死守果隻3中堅無咩空間先啱用，有波就清

睇佢呢樣成世都唔會改到 off ball差唔會踢得掂大會

唔識防守根本進攻球員嘅通病
就算依家都係
10個進攻球員禁區落腳防守
起馬一半要輸12碼

車路士嘅光榮傳統

我信杜蛇打得翻起美國狗，今季其實佢有fit過一排，只不過撞啱林蛇連敗，對阿狗同鏝兩場：
15 dribbles
6 fouled
4 key passes
2 long balls

隊波比強隊當肉便器咁屌嗰陣仲刷到呢啲數據係好撚癲既事

唔係有黑哨真係上幾場早就和左
其他人隻閪手真係要縮返埋

天神對馬體會又爆一爆

跟住又沉幾年

大戰似豬sir喎

係 我都覺得會係咁

琴晚睇全場，女孩得一兩下傳失，整體都好好
alonslow 真係3後之鬼

Kai尋晚真係勁好j

我估kai豬袋

Pulisic <> Sule + 30m

LEON BAILEY = 40m

Haaland <> Tammy + 60m

下季洗30m 夠爭4線

仲要切，bakayoko ，Kenedy，Tomori, Ross Barkley, Zouma, Emerson,Urbo 全部等收錢

應該net spend 有正100m 但同時買到Haaland Sule Bailey

識嘢
佢而家就係exactly 三中堅RCB

第二球尾撚到
走位first touch轉身一氣呵成
袋又係交得靚

撚狗嗰陣係呀嘛
然後天神比人撞到一仆一碌

得171cm

第一球同臨完半場Pickford救到個球
牙朗出現到係果個位

唔知Matthew d前列腺液係咪流哂出黎
鏝迷幫車迷劣鳩

譚狗：
從前我滿分 但今天已扣分
每日要忙著與別人 去競爭

曼城到時應該已捧杯

Nouman新片

牙朗成條左邊跑道空晒
入禁區好出奇？
成日都前過啲前鋒

玩真人FM

今晚屌西

閪咸下場打獌
和佢老味

除富屌李個西阿

都係嗰句 唔係撚狗崩盤我哋而家同曼城爭緊冠軍

如果想Kai心

係睇到嘩嘩聲 好似食左禁藥咁
係咪之前太撚廢 出入太大有錯覺

猁傾緊譚狗
50m拎去

唔求太多
今年穩四就夠

又送俾競爭對手
唔敢想像明奴換譚之後
猁又會勁咗幾多

幸sir

賣譚去多換夏蘭返嚟仲好啦

佢地嘅cm係咁不如用奧歷治wo
雖然唔like tam不過佢點都勁過奧歷治

撚有錢咩呢隊窮西波

O力G對疤入兩球

Tam最主要係啲態度好閪好似奉旨要比波佢咁
自己門前失機/控失又唔耍冧

呢條友點爆左幸運值
平時柒下柒下但大賽就做作用王

你唔好話唔係撚狗咁廢依家全勝緊

原來愛狗閪咸同熱狗打少場

好似係四月頭補返

自從杜曹嚟咗之後 睇波唔使再㩒平安鐘真係好開心 完全冇咗嗰種提心吊膽嘅感覺 成個人都開朗左

而家變咗場場都好期待

下個禮拜比下體會反cup出局就會變杜狗

態度今年好過上年了
最大問題係間唔中入到波
不過其他時間作用有限

頭頂d黑氣冇曬 講嘢都大聲左
連返工都坐直左 成個人精神番曬

最大問題係佢唔識利用自己嘅身體
佢咁高大黎講腳下功夫算唔錯
但背身爭頂又唔見有好大優勢
簡單d講就係破產版夏撚

點止前列腺液
我諗漏能埋精了

條友牛高馬大 但對抗性 爭頂都好差
Kai打假9乜都有 仲要work rate高 真係屌打譚狗

我覺得係前場變化超多

好想睇杜蛇點玩

傻狗仲要後生譚sir幾年
真係冇乜理由唔用傻狗用譚

我見西咸cresswell有時都打三中堅LCB

唔知杜蛇會唔會試吓chillwell

啱呀 傻狗落黎做串連好好睇

剩係睇下昨晚杜曹點用Kai 已經夠J一日

暫時所有野都好正路，冇乜野好挑剔

二年啫 不過正路都用Kai 譚狗真係有價好賣

前日嘅耶蘇

唔知次回合點打馬體會 杜sir有咩戰術呢

咬得好緊

呢家睇完深入好波
翻工都唔會攰
比老細屌直頭大大聲屌翻佢轉頭

用嚟J青訓+英撚

我覺得chilwell james都踢倒
反正前場press 倒中場有毒唔好兩隻一齊跑上去就ok

【#體嘢突發】

《體育圖片報》記者Christian Falk：今夏歐洲國家盃結束後，德國國家隊主帥路維將會離任。

#體嘢 #sportsyeah

高普會唔會去教國家隊

Official. Joachim Löw will step down as German national team head coach after the Euros, one year before the end of his contract. 🇩🇪 #Löw

樓上分身

仲要殘害多次歐國盃先肯走

原來email真係傑出車迷，幫男朋友找十幾萬卡數，反唔落

50M買譚
40M買巴舒

我估 袋豬雲

Kai前場逼搶無雲做得咁好

諗起個幾月前成班傻嘅話賣Kante
而家又話踢得好

難得有水魚 當然要賣 阿衣柒左一次

一億以上放到 搵飯狗接班
事實係good trade 無講錯

如果收得番75m以上 我都係支持賣

咁就幾肯定係高普利狗有排震

以前德國勁在個助教叫flick，冇左flick之後，鼻屎佬唔識教波咁
18年wc搵timo斬波記一世

個價好要賣啦
三十歲再傷就變廢人

但係kai個態好啲

VL十幾萬卡數？

同賣佐去阿森納一樣

對列狗正選

雲狗個三場打中間都唔掂啦
換勁美斯出黎先cup到瑞典

隻肥豬自爆幫佢找十幾萬卡數

記得世界杯後備換Brandt出嚟幾sharp

仲有果年奧燒廢真係都市傳說，明明係成隊德國，包括教練都係回塘

對列斯用唐仔可以屈速

Kai都屈到速

唐仔要抖下

仲要列斯玩高位迫搶同人釘人防守 出唐仔可以係咁走身後位

下場ca kai mm3箭頭

篇野好難睇
無啦啦爆啲咁嘅嘢

其實唔奇 搞民集都要錢啦 真係全部靠香港人捐咩

真係會去教咩
高普都仲叫高鋒期
無啦啦去教國家隊好似好哂
當日干地教教下意粉都嫌教國家隊悶

鬼佬用少林足球meme通常係指一堆廢廢哋嘅雜牌軍踢返上黎

和波都躝

高普一走
利狗係咪會星散

猁迷最想高普走 老四回歸

邊Q個同你出75m

買到飯就係
好似今年中堅咁
好彩就撞正8月施華冇約又肯過黎
如果唔係靠蘇馬呢啲季初一定輸到好甘

我覺得佢依家係諗太多

幾時有落後

傻狗唔肯打後備都理解，tam唔肯打後備先係重點

毒撚有價無巿 多數留係度做吉祥物算

我地幾耐冇反cup過

變謝狗

呢個時候仲有機會追毒嘅應該得返干狗

格流都確定冠軍
係今年啦

會追 都唔會出咁多錢買個就快30+嘅人
蘇寧仲要缺水

睇返重溫 Kai變咗另一個人咁

謝狗教波應該有啲料
不過要駕馭大會言之尚早

杜狗都未落後過 點反cup

國米撚有錢

哈利王子柒夠未
仲用BLM出嚟屌女王逼佢走？
無飯開乜鳩都夠膽講

講緊啲兩年

佢自己心願啩

想睇gopro用雲狗
可以屌佢幾多獲

可能又會用到傷
魯狗rip

雲狗唔會傷

哇屌你
仆街了

國家隊唔似球會賽咁密就算超頻足球都唔會太耐

猁D人係出一場傷幾場

學哥狗

佢做乜自爆戰術

Vidal 高拉洛夫咪30+

應該係佢讀書考牌

學廣東話睇何wayne仲好啦

好似早排放過風想教
同埋我覺得高普都係時候俾自己冷靜吓 refresh吓思維

自從佢娶左個痴線失婚黑妹之後，佢人生開始暴走

Don’t come back
會變狗

要聽個入門既先 何wayne呢啲太高級 會聽唔明

都唔會出咁多錢
前面講緊要75m先放

何sir有料

黑妺老豆都即刻戴頭盔話女王唔會歧視
真心CLS

蘇格蘭華拉提

要學3中堅無法主攻，變形結構，xxx係靈感男神/綠葉/超級連結人，突破足球理論等等等等

佢啲理論真係垃圾

日日3p 邊得閒剃

杜狗場場突破足球理論

杜狗 = 繼賓尼迪斯後下一個戰術大師

格蘭先係

2-1 villa

林sir先係

毒狗唔會走啦 佢愛車 上年psg買都唔走
杜狗迷毒又唔會放 下年一定再續
結局係34 5歲 完約 free 走

呢集笑到仆街，cosplay海馬，鳩撚到爆

講瘋狂逼搶邊個好用話簡狗

依家杜蛇戰術指令清淅令簡狗減少失球權

根本唔存在任何弱點

話賣簡班仆街全部要死全家

最開心見到kai 返後駁上前場稱職 終於唔洗完全倚賴高佐

美國狗有價好賣

林sir顛覆咗我對足球嘅理解

我以後唔會再講
「乜乜隊本身咁勁，搵我老母教都得啦」

條玻璃腳留喺度洗廁所都未夠班

原價即放

離開左皇室仲想幫個仔拎名份，係咪on9?

話左d力架麻撚煩
郁d就話人地racist

Telegraph: 車路士有意爭購國際米蘭右翼衛球員Hakimi

-報導指國際米蘭可能會面對財困，因此有機會出售Hakimi
-車路士認為Hakimi可以勝任翼鋒既位置，而球隊未來既右閘人選仍然都係James

From hawk

買來jm9

無能力既人搵野賴 十足支那人係外國喊哂口話俾人洽

冇架 我地有錢囉

唔係掛
油狗買左好多Tesla?
突然咁大投入

又三後之鬼

咁傻狗打false 9 呢

打三後第一個要買係azp後備

國米除咗馬天 佩利錫 其他都冇乜好嘢𢴇
一炮轟落Haaland 同是撚但cb 好過

CA剃鬚啦好嗎
入場個下以為佢係哥斯達

剃咗少gay

買得好喎
有錢唔通唔買咩
右邊而家得james同azp
azp就退休 james仲未成氣候
hakimi世一右翼衛 摩西接班人
有得買一定要落bid買

收到風佢gme執唔少

杜sir好波！

james打rcb就碌柒囉。。。。
應該會失位失到顛

我feel到10年前既油王番黎啦

夏撚啲interview好撚好笑，句號王黎

美隊巴

真人版FM砌2隊波出黎 場場輪換

食緊女

三隊都來緊

夏蘭特
夏基美
夏維斯
三夏組合

唐氏唔識講野

佢好有火，買佢返黎可以打交

Hahaha 組合

挪威人英文好少咁柒

似真唐氏

咪係囉下季陳豪返黎踢

知錯喇

佢唔講姐

幸ching都幾識波

不如Bamford 回家

同譚狗一擔擔 不了

就係鍾意佢夠青靚白淨

我地有傳奇Zappacosta 唔洗要Hakimi

譚狗失完波啲反應好大
佢唔肯打後備不如賣個好價錢

有落底之鬼唔洗買人啦

屌你老尾摸閪都未放到又買

we are so rich

認真
幾識波都無你咁前衛
跟風吹棒啲熱門踢波又勁又型嘅球王係人都識
好少人似你識欣賞摩西呢啲默默耕耘嘅配角球員

幸清

捧艾馬臣算唔算識波

你要清到先 可以等佢完約

比雲狗射走曬

Viu播永昌宮對閪布朗趕客？

條撚樣假膠嚟
睇多仔ig佢啲訪文變返正常人
英文仲要唔錯

youtube啲留言好正

Interviewer: What is the secret scoring a hat trick
Haaland: Score three goals

我以前都好欣賞保拉路斯呢類無乜人識嘅球員
但係唔敢同人講
因為棒冷門球員最慘就係成日俾身邊嘅人bin c同鬧bad teste
能夠從一而終堅持撐咁耐真係好勁
@偽文青摸西先

Interview：Are you ok？
Haaland：No，I'm Haaland

Haaland's gf：my parents aren't at home
Haaland：Where are they？

hakimi勁到on9
bench RJ都要買啦

呢個又係343之鬼黎

白禮頓真係xg之鬼

我都好鍾意belletti同Zhirkov

又一單危殆

吓
佢勁好多wo

講得好！

343另一鬼係牙朗

左朗右基我肯定係世界第一翼衛組合

下年

Mount Halaand Kai
Alonso Jor Kov Hakimi
Zouma Christy Azp

我鍾意a查

Conte’s wet dreams

無新中堅？

唔洗入

油狗係咪當初買咗tesla同gme而又無sh

RJ好似未俾光頭佬調較之前既Walker
跑得撞得夠大份
係無咩腦唔識配合
所以而家俾簡些路搶埋正選

唔知文仔有冇機會拎金手套呢

之前先連出3場搶咩鬼正選
Walker 17場正選
Cancelo 21場正選
仲要係因為之前受傷先踢小幾場

林蛇水到人過嚟 唔知杜蛇有冇呢個能力

力場防守

黑cech

最少續左約先，得番一年約我俾你水左黎跟住換教練咪捉蟲

續左約都可以炒

今季拎歐聯 大把人想嚟

我都覺好期待個陣

上次贏咗歐聯就簽到夏X特

自己參透下

conte中場兩個想要兩個全盛kante多啲

俾我都想跟杜蛇》 林蛇啦

德甲最佳11人

真係要多謝美隊同豬蛇季尾carry
先水到咁多人嚟我轟

點解#675唔見咗

頭先有幾分鐘load唔到
唔知咩事

app 27頁load唔到落28
要直接開28頁

留係度做吉祥物算
杜曹識錫住用

近幾場睇到堅定不移擁護丹麥狗黨成地都係

4後都咁穩就好

國米啲老將一係free一係超平

睇官方最新條片 Kai入完波 施華係場邊冇出場都行出黎同左happy傾幾句 呢幾季自豬蛇之後買既人都好高質

杜狗又落場撚波
等陣又斷腳就仆街= =

林蛇做到嘢
足球遺產

Kai終於唔係踢左閘

Why not

以前頭鎚頂哂都只係184

今年好大機會重奪意甲
隨時又比干爹整隊意甲班霸出黎

今晚c朗出局就有離心
佢想拎歐聯唯有加盟車狗

擺明假膠黎撚鳩d 記者

祖

咁樣出腳

祖果邊咩事
睇緊多

On9禁區出腳

但波圖本身d反擊都好入肉

同埋比比好撚勁

好想抽中多狗炒到夏撚跪喺史丹福橋

抵啦蛆狗 搶我哋煙仔

名叔足球is a joke

佢地有翻辛祖其實攻力唔差
係睇下佢出唔出meunier 同bellingham姐
li 兩個踢德甲廢到笑

今屆歐聯應該得車鏝拜巴爭

入唔到四強可以即炒社狗

入唔到決賽應該都要炒

唔會啦 奪冠後夏天屌鳩老細唔科水
新一季不擅歐戰早早出局
季尾焦土足球被炒

haaland又入
一個機會一球

我覺得我地下季可以簽C7番黎
一黎可以賣波衫賺名氣
二黎以C7既把握力+我地既供應應該可以場場678
三黎可以2021黎直接比解約金簽夏撚

2022

30-40M簽到嘅話絕對係good deal

黎番黎當1年condam再簽夏撚都抵玩

2020: 2021解約金簽Upamecano!
2021: 2022解約金簽夏撚！

波圖都幾勁架喎

但係下回合會比我車大炒

隊蛆好似 之前撚狗教果隊轟

我地今季歐聯冠軍+超陣豪華陣容+油狗金錢+杜狗戰術
真係個個都黎爭含我地撚！
真係唔擔心有邊個簽唔到

尋日仲有人吹奏柒頭達

佢哋半隊入去等波

Welcome C7!
next season
C朗 夏狗 mount
CHO 佐 高 夏基美
是撚但 施華 是撚但
是撚但

蛆幾時先解凍沵

派路教波仲on9過撚狗

派路同撚伯係顛覆咗"我老母都識教" "我都老母教都攞冠軍"依2句野既人 原來揾我老母真係會搞唔掂

波圖都幾廢下 波都比唔好 好多時面對面都交失

真係 蛆狗有無後悔叫沙蛇躝
派路教到今年意甲都好大機會拎唔到

屌那媽夏撚呢球勁撚到

cls haaland

做乜撚嘢呀吹返咁前

太前啦

夏撚

真係var is bullshit

cls
波都入埋就算啦
依家射唔入

var斷腳啦

中場出身教波都唔知係咪都有鋪癮 淨係叫隊波喺度斬

依家話bono step out of the line

又射多次on9

其實夏撚都幾撚寸

雲佬

去個gk到慶祝

呢啲懶公正既規矩真係on9

on9

做乜鳩

打多個差一粒

咁樣2黃1紅

這麼近那麼遠

Pepe勁撚到

屁屁好撚癲

呢下黃咁撚嚴
吹完1-2秒內踢走個波都黃
真係想送祖出線

馬撚沙來了

最多咪警告 點會黃

真係，波圖少慘

sarr

Sarr

屁屁 泰銀呢啲一夫當關老將真係好撚型

Chiesa carry

基艾沙

chiesa都幾勁
祖狗應該圍住佢重建

抽中祖狗/多狗就可以幫佢地當家前鋒震撼教育

祖狗d波真係撚伯波

完季要轉教練啦
派路真係未教得掂豪門

見到大盜以為睇緊占狗，鳩衝鳩斬

佢d進攻完全無中場
後場同前邊既連接距離疏到
完左係撚狗車仔波

派路應該唔會公開話球員

佢d中場係用黎前插
唔係用波
Arthur墜後拎波除外

要預加時，我啱啱都沖咗杯咖啡

感動既係女人達 一如以往都係咁廢

轉場了

Arthur Melo咁有級數，去到禁區邊都淨係識橫傳

希望8強出線 教訓牙朗

雪沵之後揾個入職左唔夠2日教u18既派路教波 呢幾年名宿風氣害死唔少球員/隊

呢隊波搵番屌帥教都無咁嘔血，如果唔係基艾沙已經出咗局十世

Demiral同De ligt 留係蛆只會比人殘害
不如讓是旦一個比我地

想喺歐聯畀個震撼教育畀佢地 打到佢地説不要不要

Demiral 不了後防版Xhaka

大盗下場停賽，我地下圈抽到就正

我唔覺波圖打少個

蛆狗垃圾到

Pepe而家冷靜到

原來我之前都search過波圖隻Luis Diaz，佢打嚟唔錯

Full team都唔撚驚啦
完全冇戰術

得個斬字 唔講以為撚狗教緊

靠兩邊傳中真係唔難防守，搵呢d球隊熱身就fit哂

happy狗一個已經殺哂
唔好講泰銀魯sir都好頂得

抵死

cls 射得咁勁

靚撚到

笑咗

好撚熱血

人牆太疏啦，低等錯誤

打少個都出線

wtfff

無擺人訓低

C朗hea撚到

Ok仲有少少價講

車迷子捱夜唔訓睇意大利lampardball

唔好再笑有條友瞓係人牆度

依家好興有個訓地下防地波 一冇人防即刻入

蛆狗加油 抽中佢=保送入四強

差一球

寧願對蛆好過對波圖

車對偽強隊最好

歐洲佬真係痴線，凌晨踢波踢到6點半，唔洗訓咁

認真 真係旅遊巴即炒派路都唔過份

撚sir 同派sir 廢

有半粒鐘打多個都贏唔到就知垃撚圾

同意，全世界都以為教蛆係輕鬆教，點知佢可以教到勁廢
撚sir都起碼叫有一年執教經驗，派路直頭係p牌仔

明叔足球is a joke

派路too

不過蛆個陣西咗係真嘅

Pepe出埋倒掛救

保方又等多一年啦

波圖

嚟車頂卡巴叔咪唔使等

沙利是無辜的

蛆呃鳩沙蛇辭職

搵我教都一樣
起碼我會俾前場自己玩

牙朗跑唔郁
好慘
咁大年紀仲要佢踢足120min

仲要熱血出局

成粒鐘打少個都贏唔到

祖個陣唔差

唔會差過國米Ac

咪又係分邊，斬，牙朗同女人衝

精彩

好刺激熱血

睇到食早餐啱啱好

明叔足球得哥狗巴塞同光頭佬三連冠叫做成功

做花生球迷笑住睇係過癮

呢啲上過大場面又有經驗嘅中堅好撚有class

撚仔果套好易教
開個Fifa
Custom tactics較到Crossing去100
之後錄幾場Demo之後比班球員睇叫佢地跟住學

名宿足球
比我地玩撚死 下個到達蛇未

下半場後追block chiesa嗰球空龍真係cls

下星期到我地出醜

下星期車狗就笑唔出

沵

想攞歐聯？

下季牙朗減人工嚟 保方減薪頂卡巴叔個位
我哋再考慮吓

第三球輸牙朗

想拎歐聯自己倒貼過黎啦

依家當我哋車路士無錢？

減薪係要挫下佢地銳氣

其實真係老

派路應該想留佢互射12m

點知頂唔到去互射

可能以為途程遠左小小 大安旨意唔擺
我諗大家都無諗過咁遠都射地波

老實講 波圖未入加時入波前 祖記成隊波應該覺得要互射12m已經叫輸咗

機會多撚到呢

點會跳架嗰個位

三件人牆都有跳

C朗今場timo級表現

祖狗抵撚死啦 呃撚走我地沙蛇之後一年就炒玩鳩人
本來諗住8強幫沙蛇報仇而家冇了

話說會唔會叫返佢出山

班祖狗屌左成年沙sir
而家抵啦

歐霸不敗男

沒有林柏特的第42天 天氣（陰）

打波圖都出局

唔知點解覺得阿特蘭大cup到

仲要打多個

派路同林伯可以證明一樣野

笑鳩煙狗嗰班柒頭收晒皮仲要今季已經補齊好多位，chiesa kulusevski mckennie arthur全部好野，達狗又啱踢意甲

又一印證「我阿婆教都贏」係錯系列

想睇撚伯接手蛆了

沙sir是蘑菇

皇馬有返賓周馬啦
係後局差拉莫斯姐
應該縮後打反擊都1-1晉級啦

睇蛆精華 完撚部進攻都係由右邊古惑大盗斬過去

點解你哋仲可以睇夜波

因為佢仲衰過我阿婆

同派路一樣 唔使換啦

9.7分 右翼衛之鬼

回家吧

諗起林伯戰術
係咪都叫ziyech/ James 斬入去

T6

咁嘅人牆唔射地波都大機會入啦

Chiesa幾時加盟Chelsea

33cross

今季意甲最佳收購，勁撚到仆街

ground duels 26(16)

佢用緊ie 跟唔切

多狗咁嘅濕鳩後防真係入幾多都唔夠輸

最撚廢個龍 咁都可以做正選

夏撚成架坦克車咁 勁撚到

如果嬴左馬體，係咪要鬥拜仁？

8強再抽過

決賽先對拜
而家射仁先射馬

中文5**？

唔止, 大軍事家黎

伊清先係

希望豬sir教埋佢埋佢點擺好個心態

南野拓柒

唐狗左右不分 死撚硬啦

但上次贏歐聯個教練係明叔

作哥式撚狗

作哥算唔算香港夏蘭特

兩件都係垃圾

未必 叫你老母一入職就FM咁go on holiday 365 days

應該自動波拎冠軍

又有新topic name

車區鬼才

呢排雖然球隊成績唔差
但垃圾門將部都係要繼續反

呀nic 02:00開始講havertz係車打假9

八十幾分鐘有腳左腳cut in差啲絕殺

Btw 前幾日 Monday Night Football 有我車 legend Rob Green 教守龍

又無拉褲鏈

都話我英文人

下場再出多次Kai定留力好

留左半季仲唔chur盡佢?

Ca Kai MM

踢多啲好過啦
過去大半季都係坐多
而且星期六踢完早場
再下場星期四凌晨先踢
咁後生應該要recovery到

我猛場場踢都冇問題啦

好想睇多啲Kai 子

我諗猛真係2日踢一埸都得

都似
中文程度同文盲差唔多

Christian Pulisic will look to quit #Chelsea this summer unless he gets proper game time.

[via @TheSunFootball]
想換sancho

美國狗out sancho in到就最好，反正條廢人踢一場傷三場

真都幾on9
明明係自己成日傷
出番黎又唔好狀態

the sun

TheSun

The sun

出啦
腳風順先要比佢踢 仲要咁後生驚閪咩
呢家啲rehab system又咁高科技

Ok , no.10 for Kai

35m Leon Bailey

油daddy 3億打包Sancho同夏撚啦
反正唔是我嘅錢

rehab system高科技但我地一堆人嘅狀態

老鼠日報？

No

C.Pulisic will look to fuck your mum this summer unless he gets proper game time.

[via @TheSunFootball]

Twitter啲T3/4 source

CFY自從開完披床就short short地
some kids都唔講得

the sun T4都俾多

但美國狗再係咁傷落去真係走得
椰子又唔生性

The sun八掛新聞T1架

夏撚有買貴冇買錯
成一米九幾，大大隻隻又好撞又有活力又靈活
入球率高又後生
買到=油daddy
買唔到=油狗

美狗譚狗加錢換Sancho同夏撚

文匯都可信過佢

當日timo都係咁上下排頭
雖然冇乜可能
但買到都係good deal 會瘋狂打丁

不如唔好再買神鋒嚟埋葬

佢踢波好撚瀟灑

唔驚
夠樣衰
水貨機會低

撚狗害人半季

Werner都好樣衰下

正想講

搵Kai踢box to box真係笑撚死人

球詐糊好撚靚

唔洗課
無額外內容
只係將個pay床當twitter咁玩

咁佢個Twitter 係咪可以報廢

雲狗靚仔啲定夏躝靚仔啲

夏撚會gel頭

一路走來
tam仔始終如一
原來佢先係迷撚大將軍

西甲垃圾聯賽都驚

怪錯佢

唔明撚伯完全唔識用德國孖寶
但又叫球會洗大錢買佢地返黎
究竟佢想點

咪屈啦
唔係佢想要架, Marina 質比佢架

我覺得夏躝係樣衰

但佢好有自信
反而順眼左

買俾杜sir用

撚蛇最愛速度型前鋒嘛
但佢唔識用
kai就係應該係開個database睇下邊個中場入波多
就買佢返黎
end product

我覺得佢有星味
同河童朗拿度果種味道差唔多

Tam仔係速度型咩

Kai呢d神童 係人都知有料
都幾肯定撚狗無諗過點用就要買

撚伯have a plan

連牌都未考教條撚咩

撚蛇諗左 不過係擺佢去中場

tam仔點會唔快

睇琴日SHARE出黎個條片, 佢串人串得好型

互串完 完場又攬頭攬頸

羅賓奴衰強姦坐9年 好彩當初無買到佢

林sir目標清晰,用半季練兵然後劍指歐聯冠軍
可惜世人唔明佢苦心

真係冇覺得佢特別快

沙蛇是無辜的沵

點解次次睇親祖記個 topic 都有陣柒味…

唔算慢 係傻狗同雲狗跑得太快

係咁寫打油詩

搶巴西幻幻

緬甸車迷手足

巴西新星
ip都唔洗check就知係騙案

呢個好似得射波勁

鍠加埋成億買果幾隻巴西幻幻

全部都搞笑

大把錢無咩所謂啦，俾佢搏到下一個朗拿度、朗拿甸奴或屁馬佢咪賺

傻狗係快得黎同佢身高唔成比例

Ca收住先啦 入多兩粒最後20分鐘可以出一出

傳奇piazon

美打得起下場就可以美雲傻

其實高同快唔係好大關係
auba 福仔 lkk呢d都高啦咪一樣快
係fifa為左平衝先將d高佬set得慢d

唔怪得隻小丑話kai無速度

Werner
Kai mount
Alonso kovacic joginho odoi
Rudiger christensen silva

最強主攻陣

有一大班中堅米九都好快

應該猛傻美

福仔得米8咋
高通常無咁靈活 但同跑得快唔快真係無關係

Tam仔都算高得嚟幾靈活
可惜身體對抗差

巴西幻幻都係9成閪

車今日成立

想睇同列斯聯鬥攻

傳奇kenedy

仲要係車球探睇中
閪上閪

2億包皮 夏撚 下季歐洲最貴翼線
Kai 夏 包皮

新世代球王s

好！！！

車=新銀河戰車

當年買左,用到而家都晨早退哂休la

好撚中二

Next Nathan

30m up即放

[世一左翼衛歸位] 車路士球迷討論區